求NX系列EVA初號機

最近想入返隻 邊度有現貨賣？

全部炒價 放棄啦